而家仲竟然請人的公司算唔算閪工之最

最近睇JobsDB見少左好多招聘廣告
不過亦見到都仲有請人
但現在這個時勢，個個都唔敢轉工
都仲有人頂呢份工唔順，寧願冒失業風險都要走
可見呢間公司有幾閪

有冇諗過JobsDB好多係auto renew 可能根本唔係請緊人

其實有啲係擴充職位 仲有啲係依排借勢退休而留空嘅職位